係澳洲讀緊飛機師 封城悶到仆街 一齊傾偈

(借acc)
依家學又冇得返 工又冇 gym又做唔到
連出街都要計km&時間
就快崩潰

巴打住邊頭

Mentone
仲住依頭既巴絲可相聚

自訓緊cpl?
定係讀緊degree？

Cpl自訓
巴打都係讀aviation?

你係諗住cpl之後，做instructor 儲鐘？
之後有冇諗住apply 邊間airline
畢業之後想考cadet 啊
溫緊bak

我畢業之後會想返cx 做second officer 但做instrutor應該就無啦..
加油師兄 有咩唔明可以問我

係咪讀完就一定做到
大個想讀

同埋嗰邊一年總共使費大概幾多錢
要讀幾多年

唔係一定搵到工 所以要諗清楚 條路會好辛苦.我個課程讀兩年 課程就50萬. 但生活費 重有機場既landing fee. 重有你既考試費都係自己出 坦白係一筆大支出 所以真係睇你幾愛同幾想做機師...最重要你要明自己係愛飛定愛機師..因為你唔係鐘意做機師 讀書個陣係會好辛苦好辛苦

thx

另外 學費係兩年加埋500000？

對

識唔識到friend

同學仔會有 但比較上都難搵到同學以外既朋友

由0開始學PPL邊度最平？要讀幾耐到？

點解無得番學？ 我轉哂用zoom上

因為連instrutor都無得返工 全城封鎖 無工開無學返

問清楚先答你 我怕水撚左你呀

Ground school instructor 都係係屋企同我哋zoom

Advanced entry?